有冇人知道點解女仔咁鍾意搭隻腳喺條仔大脾度

係咪有咩暗示？

就腳
女漢子

想知+1

閪痕摟屌

點解咁講
以為想

原來係咁

性暗示